理大手足我地冇唔記得你地

一路睇點票一路都會諗，
唔知理大手足有冇一齊睇緊？
你地睇緊既話係咩感受？

一直有人諗住你地嫁。
加油撐住！

運動以來既每一個決定都推動緊唔同既改變。
血債絕對唔能夠票償，
但我諗今屆區選既各樣破記錄，
都係哩幾個月我地做既大大小小努力推動而成。

睇到何已完開心，
睇到老鼠芬落敗開心，
係因為見到多少少希望。
希望大家開心完一齊諗下一步要點做，
有更多既改變我地就有更大既機會贏！
贏，先對得住做左咁多犧牲既各位手足！

泛民記得要救手足呀

推
推

我地會繼續諗辦法救返你地出黎

呢個結果對國際戰線都好有幫助

經常幫手足的
義務律師黃國桐當選

九龍城太子區由民主黨黃國桐當選。

推